呢個阿叔啲相構圖仲衰過用iphone影

仲好意思揸大機
又幫啲相改名.......

其實唔差
你同佢有仇？借刀？

人地po係自己wall到又關你事？
有d影得幾好唔po出黎，淨係po 冇咁好果d
去旅行影下屋企人又要被你指指點點

又公審

你係咪痴線嫁
人地影下啲旅行相 生活照
你無啦啦放人上網做乜
影得幾差都唔關你事啦

痴撚線
人哋影私人生活照又關你事

可能大師生活令人羡慕 刺激到樓豬

關你撚事咩戇鳩

.

樓主好痴線

網絡世界真係危險

關你撚事咩柒頭

睇你個標題已經知你on9
構圖關器材咩事？

佢得罪左你 ？

我的黃花田個張幾有油畫感覺

我覺得以似畫黎講，黃花田真係似印象派繪畫

甚至比對「新人呢？」

呢個post更似畫
重要係直出喎

人地自己影，又唔係賺錢，你post人出黎做乜？

咩叫構圖衰過iphone 影？

你理撚得人姐...

咁叻post你啲相上嚟囉

On9樓主

Show Blocked User - 借個火黎
是但搵個人來批評
喺度搏呃存在感？

-Show blocked user 借個火黎-

樓主影相連焦都對唔撚掂，走去公審人地貼自己 Facebook嘅旅行相？就當你好叻叻影到攞獎，呢種行為一樣喺不知所謂！

人地寸親你咩？

極速深潛既樓主

樓主出黎回應下點解自己咁on9

On9

早幾年我老豆都駛左3萬買相機
但佢係用自動mode同埋d相全部打斜影
成家人都當面笑鳩佢
但佢又好開心周圍影繼續share

上左年紀既人搵返d興趣但求自己開心
你咁公審顯到你好心胸狹窄城府深

葡萄人地旅行多過自己出街呀?

做咩 post 我出黎

痴線佬

如果人地影相搵錢都話可以屌下
分享自己影既相都要比你放上連登
樓主00後？無腦架？

樓主無錢買單反葡萄人？

樓主呢種人仲煩撚過智障人士

樓主死咗？

唉...人生嘅野 就係咁

連登好多正義之士

好奇一問 用咩機同識唔識構圖有咩關係 利申：唔識影相

睇你D舊PO 你係咪悶撚到傻左阿?

CLS

On9?

你單機啦都係，普通嘢都拎黎審

唔係以為公審就有人幫你呀 小學雞做撚完功課未呀

風格嚟

樓主死全家

樓豬你條撚樣去左邊呀
上水解釋下人地影相得鳩罪你d咩
冇啦啦公審人

深潛啦傻閪

戇鳩仔
人地買部機影下相 開心下都可以踩親你條狗尾

痴撚線樓豬

柒頭

又一單乜乜77都post上黎
冇撚品到呢

樓主咁on9 完全封鎖左佢先
到時佢想問乜野技術性既野都無人答佢

條友fb個page:
I am a famous travel writer and a photographer in Hong Kong,as well as a tour orgnizer.I am the hon.Photo Exhibitor at Rhone-Alpes Pavilion at Shanghai Expo 2010. I enjoy travelling and shooting photos, and hope to bring people to the beautiful places to take pictures.Please go to my websites to see more.

又真係幾好笑

快啲跳

咩事 是旦擺個無辜上黎公審

樓主應該係痴線佬黎, 仲要係好撚痴線嗰隻

樓主你還好嗎！

連登啲人真係好撚恐怖

樓豬on99 人地鐘意點影咪點影 關你撚事咩

關你撚事咩

關你咩事

屌你老母香港就係多得你呢啲智障唔少 影下相樂在其中自娛下都要比你公審

樓主係世界第一攝影師

樓主唔係好威嫁咩？做乜被人屌兩下就潛水呀？

Show Blocked User - 借個火黎
完全封鎖

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主up乜鳩?

人人都專業架咩 人地分享下自己生活 都要比樓主屌

影得唔錯bo

連登點解比人話低質？ 唔洗解釋la

樓主呢個死毒撚同friend 講冇人睬佢
要post上連登搵存在感
家陣當連登係Facebook 呀？

關你撚事咩
你嘅人生有幾垃圾到要咁多管閒事 盲反上腦

應該就係智障先會咁貼人相。

未入黎之前以為幫人影婚禮相/接freelance果d

入到黎心諗 人地影自己相關你撚事咩

關心下自己老母有冇比綠帽你老豆戴好過啦on9仔

廢老

唔好再屌樓豬啦
其實佢壓力好大

On 99
人地鐘意影下相都要被你批鬥

真係唔好再屌啦
樓豬都話左

再屌我驚佢做傻事

人地興趣係旅行影下相都比你po上嚟公審
諗住成班人一齊笑佢
依啲咪心地差囉

喳大機有9 成都係咁架啦，關部機事架咩？

關你撚事

你幾時死? 快D跳樓好無 呢個世界無人需要你

佢收錢影到咁就話啫
放係自己facebook都要比樓豬屌

最緊要老人家開心

城府都出埋黎

我覺得嗰張「人在花叢中」比較唔貼題
應該改做「人在花叢邊」會貼題啲

影相從來沒有美與不美，只是反映影相者風格
唔通大家跟同一個位影打卡相，咁樣就叫構圖？
樓主真係井底蛙都不如

Cls唔自己放上連登都比人夾硬捉黎審判
真係唔怪得無人肯share相

生活相post自己facebook關你咩事
洗唔洗考牌先放得相上網？

器材撚又自high

搶你生意？ 私人相都想公